★FF 如果當日不是Trump選舉成功，會否真的實現了 厲害了 my支那？

香港樓價會升到十萬一吋

冇侵回撚早已經侵略世界

好彩有trump

香港死得仲快